<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Introduction on French Showcase #2</title><link>https://Virazou.github.io/showcase/</link><description>Recent content in Introduction on French Showcase #2</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://Virazou.github.io/showcase/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://Virazou.github.io/showcase/docs/shortcodes/p5/iframe/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://Virazou.github.io/showcase/docs/shortcodes/p5/iframe/</guid><description>p5 iframe shortcodes embed p5.js code within an iframe element. There are two p5 iframe shortcodes: p5-iframe and p5-global-iframe.
p5-iframe # {{&amp;lt; p5-iframe ver=&amp;#34;1.6.0&amp;#34; sketch=&amp;#34;/path/to/sketch.js&amp;#34; lib1=&amp;#34;https://cdntolib1/lib1.js&amp;#34; width=&amp;#34;800&amp;#34; height=&amp;#34;600&amp;#34; &amp;gt;}} All parameters are optional but sketch. Default values are shown in the above snippet but for libs*. Up to lib5 libs may be specified.
Color relativity # Look at this brief explanation about what color relativity is.
p5-iframe markdown {{&amp;lt; p5-iframe sketch=&amp;#34;/showcase/sketches/colors.</description></item><item><title/><link>https://Virazou.github.io/showcase/docs/shortcodes/p5/div/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://Virazou.github.io/showcase/docs/shortcodes/p5/div/</guid><description>p5 div shortcodes embed p5.js code within a div element. There are two p5 div shortcodes: p5-div and p5-instance-div.
p5-div # {{&amp;lt; p5-div ver=&amp;#34;1.6.0&amp;#34; sketch=&amp;#34;/path/to/sketch.js&amp;#34; lib1=&amp;#34;https://cdntolib1/lib1.js&amp;#34; &amp;gt;}} All parameters are optional but sketch. Default values are shown in the above snippet but for libs*. Up to lib5 libs may be specified.
Scintillating grid # Look at this and also this among many more references there are.
p5-div markdown {{&amp;lt; p5-div sketch=&amp;#34;/showcase/sketches/scintillating.</description></item><item><title/><link>https://Virazou.github.io/showcase/docs/shortcodes/Coloring/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://Virazou.github.io/showcase/docs/shortcodes/Coloring/</guid><description>Coloring # El blending de colores, también conocido como mezcla de colores, es un proceso fascinante que se utiliza en el ámbito del diseño y el arte para crear una transición suave y armoniosa entre diferentes tonalidades. Esta técnica consiste en combinar dos o más colores de manera gradual, permitiendo que se fundan entre sí y creando efectos visuales interesantes.
El blending de colores se puede lograr de diversas formas, dependiendo del medio utilizado.</description></item><item><title/><link>https://Virazou.github.io/showcase/docs/shortcodes/ImageProcessing/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://Virazou.github.io/showcase/docs/shortcodes/ImageProcessing/</guid><description>Image Processing # El procesamiento de imágenes es un campo fascinante que se ocupa de manipular y mejorar las imágenes digitales mediante el uso de algoritmos y técnicas específicas. El objetivo principal del procesamiento de imágenes es mejorar la calidad visual de una imagen, extraer información relevante y realizar diversas operaciones para su posterior análisis o presentación.
Una de las tareas fundamentales en el procesamiento de imágenes es la mejora de la calidad.</description></item><item><title/><link>https://Virazou.github.io/showcase/docs/shortcodes/Photomosaic/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://Virazou.github.io/showcase/docs/shortcodes/Photomosaic/</guid><description>Photomosaic # La photomosaic es una técnica de arte digital que consiste en crear una imagen grande a partir de muchas imágenes pequeñas. Esta técnica se utiliza comúnmente para crear imágenes de mosaico gigantes que contienen miles o incluso millones de pequeñas imágenes.
La forma en que funciona la photomosaic es que se divide la imagen grande en una cuadrícula de pequeñas secciones. Luego, se utiliza un algoritmo para analizar cada sección y encontrar una imagen pequeña que sea visualmente similar a esa sección.</description></item><item><title/><link>https://Virazou.github.io/showcase/docs/shortcodes/PostEffects/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://Virazou.github.io/showcase/docs/shortcodes/PostEffects/</guid><description>Post Effects # Un postefecto (también conocido como efecto de posprocesamiento) es un efecto que se aplica a la imagen final una vez finalizado el renderizado. Los postefectos pueden utilizarse para mejorar la calidad visual de una imagen renderizada, crear estados de ánimo o atmósferas específicas, o simular fenómenos visuales del mundo real como el desenfoque por movimiento, la profundidad de campo y los destellos de lente.
Traducción realizada con la versión gratuita del traductor www.</description></item><item><title/><link>https://Virazou.github.io/showcase/docs/shortcodes/ProceduralTexting/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://Virazou.github.io/showcase/docs/shortcodes/ProceduralTexting/</guid><description>Procedural Texting # El texturizado procedural es una técnica utilizada en gráficos por computadora para crear texturas de manera generativa y automática. En lugar de utilizar imágenes o fotografías como base, se emplean algoritmos y funciones matemáticas para generar patrones y detalles de textura de forma procedural.
Esta técnica ofrece varias ventajas, como la capacidad de generar texturas de alta resolución sin depender de imágenes externas, lo que resulta en archivos más livianos y mayor flexibilidad en la manipulación de las texturas.</description></item><item><title/><link>https://Virazou.github.io/showcase/docs/shortcodes/SpatialCoherence/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://Virazou.github.io/showcase/docs/shortcodes/SpatialCoherence/</guid><description>Spatial Coherence # El siguiente shader utiliza la coherencia espacial para reducir la resolución en un área específica en un único texel.
La coherencia espacial se refiere a la relación y continuidad de los píxeles adyacentes en una imagen. Es una propiedad que se puede aprovechar en gráficos por computadora para realizar técnicas como el muestreo y la reducción de resolución de manera eficiente.
En este caso, el shader utiliza la coherencia espacial para aplicar downsampling (reducción de resolución) en un área de baja resolución.</description></item><item><title/><link>https://Virazou.github.io/showcase/docs/shortcodes/Texturing/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://Virazou.github.io/showcase/docs/shortcodes/Texturing/</guid><description>Texturing # El texturizado es una técnica fundamental en el campo de los gráficos por computadora, que consiste en aplicar texturas a objetos tridimensionales para simular detalles visuales y mejorar su apariencia realista. Estas texturas pueden representar diferentes materiales, como madera, metal, piedra, tela, entre otros, y agregar información visual detallada a las superficies de los objetos.
El proceso de texturizado implica asignar coordenadas de textura a cada vértice de un objeto 3D y mapear estas coordenadas a una textura 2D.</description></item></channel></rss>